入元朗嗰日如果黑社會唔出黎就直接入佢祠堂！！！！！

屌你老母